美國央行上星期已經用左減息救市，今個星期仲可以點？

會唔會減到入負利率？
以下開放討論美國央行仲可以點救市

注銷支那手上的美債

再減0.5厘

仲救咩 落力抗疫好過啦

qe

今次再減1厘

然後禁賣見中國行得通 再黎國家隊入市

打仗

要小學雞還清朝債券
唔還就打佢老尾閪

減多半厘，重啓 QE

仲垃圾過支那

減到0都冇用武漢肺炎引爆左qe問題等全球衰退啦

減息係救唔倒市

除左打鳩支那 冇任何方法
印銀紙已經玩到爛左

直接話有解藥算啦屌

負利率
fed repo
加速人體試藥試疫苗